最平睇醫生方法？

除咗政府門診
仲有邊到
成日病

屋企人做醫生